油麻地上海街發生咩事

有個驚察係路中間唔比車過既

有個女人係天台掟嘢落街

無新聞既

係邊座大廈？

岩岩係果頭返黎
好大獲
有人想知我再講

唔想知

想知

你唔撚好講
講左冚家鏟
唔邁死全家

講左死全家
屌你老母

咁都有人騎劫

沒事儿，沒事儿

冇圖點討論

講唔講都死全家